你有freestyle嗎? 有

歡迎挑機

其實吳亦煩有冇freestyle?

冇，有片

有
實力證明

冇